somi家族算唔算Kpop top3基因

父親洋鬼子 母親美魔女

推

多謝🙏

收皮啦蘇眉
YUNA好佢十萬倍

Jisoo

somi jisoo 彩姊姊

彩演